{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161723?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 더스테이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約した人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前に連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、場合によってはペットと一緒に入室をお断りする場合もあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しすることがあります。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 入室のご利用案内としては、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション及び一軒家客室、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室での禁煙、アメニティ、プールビラなどの特典が提供されます。 駐車も可能で、子供向けの施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、場合によってはペットと一緒に入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しすることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室のご利用案内としては、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション及び一軒家客室、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室での禁煙、アメニティ、プールビラなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、子供向けの施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 717
    }
}